滿臉毛被扔石頭 13歲「狼人」想當警察樂觀向學

印度一名13歲少年，因患有先天性遺傳多毛症（又稱狼人綜合症），臉部和身體都長滿毛髮，宛如「狼人」。他成長過程中飽受惡意歧視，一度還被陌生人扔石頭，但在家人支持下，他仍樂觀向學，未來希望成為警察，抓光所有壞人。

英國《每日郵報》8日報導，多毛症少年拉利特（Lalit Patidar）來自勒德蘭（Ratlam），是個14口大家庭，有5個姊姊。拉利特的母親曾到廟裡祈禱能生個兒子，當拉利特出生時，他的母親非常高興，但看到兒子全身是毛也著實嚇了一跳。醫生告訴她，多毛症目前無法根治，只能不斷剃掉毛髮。

由於天生多毛症患者的面部、手臂和其他身體部位會長出至少5公分長的毛髮，拉利特飽受疾病之苦，過長的毛髮導致他呼吸困難、視力出現問題。拉利特更曾在外地遇到陌生人朝他扔石頭，叫他「猴子」。

幸好勒德蘭當地人多年來已看慣拉利特的「狼人」模樣，對他十分友善。在學校，拉利特成績不但名列前茅，也很會運動，即使一開始看了有點害怕，但相處後同學們都很喜歡他。

在親友的支持下，即使受到嘲弄，拉利特仍樂觀向學，他說，以後想要成為一名警察，賺錢幫忙家計、抓光所有壞人。拉利特也希望未來能透過手術除毛，這樣就不會再受到歧視了。

呢d 就有圖，仲要高清

拍電影唔洗化妝

chewie

拍star war啦

激光唔得？

記得之前有條女又係成面毛

脫完毛睇到樣之後d人叫佢留返毛

做警犬易過做警察

其實如果佢想既話佢隨時都可以剃毛,但係佢冇咁做,佢應該對依個特別既病幾自豪
有嚴重濕疹既人咪仲慘,想改變都冇辦法,又唔見新聞講下佢地

剃完第二日又成臉鬚根，仲得人驚啦

溝死女

脫完毛成面毛孔

唔會架
就好似啲人剃頭
光頭會唔會成頭毛孔？

乜係印度呢堆有怪病既人唔係會被當神咁拜咩

毛百萬

屌你老母

Chewbacca??

毛魔

圖

14人大家庭...印度人生仔真係變態級

成隻約瑟咁

呢d 實溝死女

最尾張圖條女幾靚

第一眼望真係好撚似怪物 現實見到佢應該都幾驚嚇

其實咪好似史納紗咁 有咩好驚

練大隻應該好撚惡

狗頭

屌你。。又幾撚好笑喔。。。

點解唔keep住剃？

我記得睇過有套戲 係講條女都係有類似既病 幾好睇

香港啲南亞人都好興生四五件㗎喇

Bollywood版starwar最適合嘅演員

腋毛可以電死
面毛可唔可以電死？

指毛囊

好撚核突 見到都唔開胃

屌你老母 俾著係我都扔石頭啦

唔撚該你唔好撚出黎嚇人
仲話當差 接到call人地當你猩猩開槍擊斃

屌你老母把口賤撚到咁 笑撚到我仆街

開返個Youtube channel 做Youtuber. Fat fat

警犬

點解唔剃塊面d毛?

其實佢練得夠大隻 幾撚多毛都冇人夠膽恰佢

想睇

Ching第一日上連登？

想考警察報仇，射柒細個欺凌佢啲人